其實香港人又冇得投美國總統，熱門 podt 討論美國仲多過香港

乜咁多人有綠卡？

香港人無得選香港特首添，是咪唔撚講得呀

香港人又要入集中營

原來有綠卡先可以關注世界大事